<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE yml_catalog SYSTEM "shops.dtd">
<yml_catalog date="2026-07-15 22:39">
  <shop>
    <name>TovarProk</name>
    <company>TovarProk</company>
    <url>https://duonip.com.ua/</url>
    <currencies>
      <currency id="UAH" rate="1"/>
    </currencies>
    <categories>
    <category id="149702833" parentId="122490213">Кабели и разъемы</category>
    <category id="145253607" parentId="122490213">BYD Song Plus</category>
    <category id="138105783" parentId="124732986">Bambu Lab</category>
    <category id="138105402" parentId="124732986">Filament</category>
    <category id="124751490" parentId="122490213">3D Print</category>
    <category id="124732986" parentId="122490213">Для 3D принтера</category>
    <category id="124327452" parentId="122490213">Для Котиків</category>
    <category id="124325838" parentId="122490213">Для Дому та Побуту</category>
    <category id="124325833" parentId="122490213">Авто Товари</category>
    <category id="124325713" parentId="122490213">Монети та Банкноти</category>
    <category id="122490213">Корневая группа</category>
    </categories>
    <offers>
  <offer id="1784143047730" available="false">
    <price>968</price>
    <currencyId>UAH</currencyId>
    <categoryId>138105402</categoryId>
    <name>Філамент PETG 1,75 мм сірий 1 кг для 3D-друку, бренд 3DUN</name>
    <description><![CDATA[PETG-філамент діаметром 1,75 мм сірого кольору вагою 1 кг від бренду 3DUN — надійний матеріал для якісного 3D-друку з хорошою міцністю та адгезією шарів.

PETG — один із найпопулярніших матеріалів для 3D-друку, який поєднує легкість друку PLA з підвищеною міцністю та стійкістю до температур, характерною для ABS. Філамент 3DUN PETG 1,75 мм у сірому кольорі підійде як для побутових виробів, так і для деталей, що зазнають механічного навантаження.

Діаметр нитки 1,75 мм є найбільш поширеним стандартом, сумісним із переважною більшістю FDM-принтерів на ринку. Котушка вагою 1 кг забезпечить достатній запас матеріалу для серії проєктів без необхідності частої заміни.

PETG-пластик відрізняється гарною адгезією між шарами, мінімальною усадкою під час охолодження та стійкістю до вологи порівняно з PLA. Завдяки цьому готові вироби мають акуратний зовнішній вигляд і достатню механічну витривалість для повсякденного використання.

Сірий колір філаменту є універсальним і нейтральним, що робить його зручним для виготовлення функціональних деталей, корпусів, кронштейнів та інших конструктивних елементів, де естетика поверхні важлива так само, як і міцність.

Товар виробляється в Китаї під брендом 3DUN, постачається в готовому до відправки стані та є новим. Гарантійний термін складає 1 місяць.]]></description>
    <keywords>PETG філамент 1.75, пластик для 3D принтера, 3DUN PETG сірий, філамент 1 кг, PETG нитка для друку, 3D філамент купити, матеріал для FDM принтера</keywords>
    <param name="Бренд">3DUN</param>
    <param name="Матеріал">PETG</param>
    <param name="Діаметр філаменту">1,75 мм</param>
    <param name="Колір">Сірий</param>
    <param name="Вага котушки">1 кг</param>
    <param name="Країна виробник">Китай</param>
    <param name="Стан">Нове</param>
    <param name="Гарантійний термін">1 місяць</param>
    <param name="Наявність">В наявності</param>
  </offer>
  <offer id="1784143097598" available="false">
    <price>968</price>
    <currencyId>UAH</currencyId>
    <categoryId>138105402</categoryId>
    <name>Філамент PETG 1,75 мм світло-сірий 1 кг для 3D друку 3DUN</name>
    <description><![CDATA[Філамент PETG діаметром 1,75 мм у світло-сірому кольорі, вага котушки 1 кг — підходить для більшості FDM 3D-принтерів.

PETG філамент від бренду 3DUN — це надійний матеріал для 3D друку, який поєднує міцність та гнучкість готових виробів. Діаметр нитки 1,75 мм сумісний із переважною більшістю популярних FDM-принтерів на ринку.

Світло-сірий колір котушки добре підходить для функціональних деталей, прототипів, корпусів та інших практичних виробів. Маса нитки — 1 кг, що забезпечує тривалу безперервну роботу без необхідності замінювати котушку.

PETG як матеріал відрізняється від стандартного PLA кращою стійкістю до вологи та механічних навантажень, а від ABS — меншою усадкою та простішим друком без потреби у замкнутій камері. Це робить його популярним вибором серед тих, хто займається 3D друком деталей із підвищеними вимогами до міцності.

Товар виробляється в Китаї, постачається новим і готовим до відправки. Продавець надає гарантійний термін 1 місяць.]]></description>
    <keywords>філамент PETG 1.75, пластик для 3D принтера, PETG нитка 1 кг, 3D друк PETG, філамент світло-сірий, 3DUN філамент</keywords>
    <param name="Бренд">3DUN</param>
    <param name="Матеріал">PETG</param>
    <param name="Діаметр філаменту">1,75 мм</param>
    <param name="Колір">Світло-сірий</param>
    <param name="Вага">1 кг</param>
    <param name="Країна виробник">Китай</param>
    <param name="Гарантійний термін">1 місяць</param>
    <param name="Стан">Нове</param>
    <param name="Наявність">В наявності</param>
  </offer>
  <offer id="1784143121431" available="false">
    <price>968</price>
    <currencyId>UAH</currencyId>
    <categoryId>138105402</categoryId>
    <name>Філамент PETG 1,75мм хакі зелений 1 кг — 3DUN</name>
    <description><![CDATA[Філамент PETG діаметром 1,75 мм кольору хакі зелений вагою 1 кг від бренду 3DUN — надійний матеріал для 3D-друку з хорошою міцністю та стійкістю до впливів.

PETG — один із найпопулярніших матеріалів для 3D-друку, який поєднує простоту обробки PLA та механічну міцність ABS. Філамент 3DUN діаметром 1,75 мм підходить для більшості сучасних FDM-принтерів і забезпечує стабільну подачу матеріалу під час друку.

Колір хакі зелений робить цей філамент PETG привабливим вибором для виготовлення деталей у мілітарі-стилі, корпусів, кріплень та функціональних прототипів. Матеріал добре передає деталі моделі та має акуратний зовнішній вигляд готового виробу.

PETG-пластик стійкий до вологи, хімічних речовин і механічних навантажень. Вироби, надруковані з нього, зберігають форму при температурах до 70–80°C, що робить матеріал придатним для практичних застосувань у побуті, технічних проектах і макетуванні.

Катушка вагою 1 кг дозволяє виконати значний обсяг друку без необхідності частої заміни матеріалу. Товар виготовлено в Китаї під брендом 3DUN і поставляється в стані «нове».]]></description>
    <keywords>філамент PETG 1.75, PETG пластик для 3D принтера, 3DUN філамент, PETG хакі зелений, пластик для 3D друку 1 кг, філамент 1.75 мм PETG</keywords>
    <param name="Бренд">3DUN</param>
    <param name="Матеріал">PETG</param>
    <param name="Діаметр філаменту">1,75 мм</param>
    <param name="Колір">Хакі зелений</param>
    <param name="Вага">1 кг</param>
    <param name="Країна виробник">Китай</param>
    <param name="Стан">Нове</param>
    <param name="Гарантійний термін">1 місяць</param>
    <param name="Репліка">Немає</param>
  </offer>
  <offer id="1784143503831" available="false">
    <price>44.7</price>
    <currencyId>UAH</currencyId>
    <categoryId>149702833</categoryId>
    <name>ПВХ кабель 30AWG 200 мм з роз'ємом JST SH1.0 Female 12P</name>
    <description><![CDATA[Готовий кабельний збірник із роз'ємом JST SH1.0 мама на 12 контактів і дротами 30AWG довжиною 200 мм — зручне рішення для міжплатного з'єднання в електронних пристроях.

Кабель із роз'ємом JST SH1.0 Female (мама) на 12 пінів — це готовий елемент проводки для з'єднання плат, модулів і компонентів електроніки. Крок між контактами становить 1,0 мм, що відповідає стандарту серії SH від JST. Такі роз'єми широко використовуються в 3D-принтерах, дронах, Arduino-проектах та іншій компактній апаратурі.

Дроти виконані зі стандартним перерізом 30AWG в ізоляції з ПВХ, загальна довжина кабелю — 200 мм. Це зручна довжина для внутрішнього монтажу в корпусах пристроїв без надлишку проводки. Контакти виготовлені з латуні, що забезпечує надійний електричний контакт і стійкість до окиснення.

Важливо враховувати: колір окремих проводів у джгуті може не збігатися з позначенням пінів на платі або пристрої, що підключається. Перед підключенням рекомендується перевірити розпіновку за документацією вашого пристрою.

Виробник — Guangzhou Yana Electronic, країна виробництва — Китай. Товар новий, у заводській комплектації: один роз'єм мама з кабелем 20 см.

Підходить для використання у 3D-принтерах Bambu Lab, Creality, Prusa та інших моделях із роз'ємами JST SH1.0, а також у будь-яких DIY-проектах, де потрібен компактний багатожильний конектор JST із кроком 1 мм.]]></description>
    <keywords>JST SH1.0 12P кабель, роз'єм JST мама 12 пінів, кабель 30AWG 200 мм, конектор JST SH 1.0 мм, дріт для 3D принтера JST, JST SH female 12P провід, міжплатний кабель JST</keywords>
    <param name="Довжина кабелю">200 мм</param>
    <param name="Перетин дротів">30AWG</param>
    <param name="Оболонка дротів">ПВХ</param>
    <param name="Тип роз'єму">JST SH1.0 Female (мама)</param>
    <param name="Кількість контактів">12P</param>
    <param name="Крок контактів">1,0 мм</param>
    <param name="Матеріал контактів">Латунь</param>
    <param name="Орієнтація">Прямий</param>
    <param name="Виробник">Guangzhou Yana Electronic</param>
    <param name="Країна виробник">Китай</param>
    <param name="Стан">Нове</param>
    <param name="Комплектація">Роз'єм мама з дротами 200 мм — 1 шт.</param>
    <param name="Артикул">SH1.0_200_12P</param>
  </offer>
  <offer id="1784144167182" available="false">
    <price>2599</price>
    <currencyId>UAH</currencyId>
    <categoryId>138105402</categoryId>
    <name>PETG-CF філамент Bambu Lab Black з RFID чіпом 1,75 мм 1 кг (31100)</name>
    <description><![CDATA[Композитний філамент PETG з вуглецевим волокном від Bambu Lab у чорному кольорі — для міцних функціональних деталей з глянцевим виглядом. Сумісний з AMS, діаметр 1,75 мм, вага 1 кг.

PETG-CF від Bambu Lab — це філамент на основі PETG із додаванням вуглецевого волокна, що суттєво підвищує механічні властивості матеріалу порівняно зі звичайним PETG. Завдяки оновленій формулі значно знижується схильність до засмічення сопла та утворення грудок під час друку, що робить роботу з матеріалом комфортнішою.

Додавання вуглецевого волокна надає деталям підвищену ударну міцність і жорсткість, при цьому зберігається характерний для PETG блискучий зовнішній вигляд. Матеріал добре підходить для виготовлення деталей дронів, корпусів для гоночних моделей, а також будь-яких функціональних елементів, де важливі як міцність, так і естетика.

Філамент оснащений вбудованим RFID-чіпом, який забезпечує автоматичне розпізнавання матеріалу принтерами Bambu Lab та коректне налаштування параметрів друку. Сумісний з системою AMS для мультиматеріального друку (крім AMS Lite).

Діаметр нитки — 1,75 мм із допуском ±0,03 мм. Не рекомендується використовувати з насадками 0,2 мм та насадками з нержавіючої сталі. Перед початком друку рекомендується просушити котушку для досягнення найкращого результату.]]></description>
    <keywords>PETG-CF філамент Bambu Lab, філамент з вуглецевим волокном, пластик для 3D принтера 1.75 мм, Bambu Lab filament black, PETG CF 1 кг, філамент з RFID чіпом, матеріал для 3D друку</keywords>
    <param name="Матеріал">PETG-CF (PETG + вуглецеве волокно)</param>
    <param name="Колір">Чорний (Black)</param>
    <param name="Діаметр нитки">1,75 мм ± 0,03 мм</param>
    <param name="Вага філаменту">1 кг</param>
    <param name="Загальна вага (з котушкою)">1,2 кг</param>
    <param name="RFID-чіп">Так</param>
    <param name="Сумісність з AMS">Так (крім AMS Lite)</param>
    <param name="Несумісні насадки">0,2 мм; з нержавіючої сталі</param>
    <param name="Артикул">LA0142 / 31100</param>
    <param name="Бренд">Bambu Lab</param>
  </offer>
  <offer id="1784144207154" available="false">
    <price>2499</price>
    <currencyId>UAH</currencyId>
    <categoryId>138105402</categoryId>
    <name>Філамент TPU 95A HF Bambu Lab Blue з RFID чіпом для 3D-принтера, 1 кг</name>
    <description><![CDATA[Високошвидкісний TPU-філамент Bambu Lab у блакитному кольорі з RFID чіпом — друкує в 3 рази швидше за звичайний TPU 95A, зберігаючи гнучкість, ударостійкість і міцне зчеплення між шарами.

TPU 95A HF від Bambu Lab — це філамент нового покоління для 3D-друку, оптимізований під високі швидкості подачі матеріалу. На відміну від стандартного TPU, ця нитка дозволяє скоротити час друку в три рази без втрати якості готового виробу. Це особливо актуально при роботі з великими або деталізованими моделями, де традиційний TPU суттєво уповільнює процес.

Матеріал відрізняється відмінною гнучкістю та м'якістю, завдяки чому надрукована деталь легко гнеться і повертається до початкової форми. TPU 95A HF добре підходить для виробів, які мають витримувати механічні навантаження: удари, падіння, тертя. Висока міжшарова адгезія забезпечує цілісність конструкції навіть при складних геометріях.

Філамент зберігає свої властивості при низьких температурах, що робить його придатним для виготовлення деталей, які експлуатуються в холодних умовах. RFID-чіп на котушці автоматично передає параметри матеріалу в принтери Bambu Lab із підтримкою AMS, що спрощує налаштування і мінімізує помилки під час друку.

Для найкращих результатів рекомендується використовувати гладку або текстуровану пластину PEI, а також сопла із загартованої або нержавіючої сталі діаметром 0,4–0,8 мм. Для кращого зчеплення зі столом рекомендується нанесення клею Bambu Liquid Glue. Не рекомендується використовувати платформу Cool Plate SuperTack та сопла 0,2 мм.

Одна котушка містить 1 кг філаменту синього кольору (артикул 51600). Товар підходить для принтерів Bambu Lab, що підтримують гнучкі матеріали типу TPU.]]></description>
    <keywords>TPU філамент Bambu Lab, гнучкий пластик для 3D принтера, TPU 95A HF синій, філамент з RFID чіпом, Bambu Lab filament TPU, пластик для 3D друку TPU, гнучкий філамент 1 кг</keywords>
    <param name="Бренд">Bambu Lab</param>
    <param name="Тип матеріалу">TPU 95A HF</param>
    <param name="Колір">Синій (Blue)</param>
    <param name="Вага">1 кг</param>
    <param name="Артикул">51600</param>
    <param name="RFID-чіп">Так</param>
    <param name="Рекомендована платформа">Гладка пластина PEI, текстурована пластина PEI</param>
    <param name="Рекомендовані сопла">Загартована сталь 0,4 / 0,6 / 0,8 мм; нержавіюча сталь 0,4 мм</param>
    <param name="Не рекомендується">Cool Plate SuperTack; сопла 0,2 мм</param>
    <param name="Код товару (SKU продавця)">LA0372</param>
  </offer>
  <offer id="1784144340040" available="false">
    <price>0</price>
    <currencyId>UAH</currencyId>
    <categoryId>138105402</categoryId>
    <name>PLA Matte філамент для 3D-принтера Bambu Lab 1.75мм 1кг</name>
    <description><![CDATA[Матовий PLA-філамент від Bambu Lab із 31 кольором на вибір — забезпечує гладку поверхню без глянцю та мінімально помітні шари на готових виробах. Сумісний з усіма серіями AMS, підтримує друк зі швидкістю до 270 мм/с.

Bambu Lab PLA Matte — це філамент для 3D-друку, який дозволяє отримати вироби з матовою, дрібнозернистою поверхнею без характерного глянцю. Завдяки такій текстурі лінії шарів стають значно менш помітними, що робить готові деталі охайнішими навіть без додаткової обробки. Матеріал підходить для архітектурних макетів, дизайнерських об'єктів, декору та модних аксесуарів.

Філамент виготовлено з PLA — біорозкладного матеріалу на основі рослинної сировини. Він простий у друці, не вимагає підігрітої камери та підходить навіть для початківців. Діаметр нитки становить 1.75 мм із допуском ±0.03 мм, що забезпечує стабільну подачу матеріалу та рівномірну якість друку.

Друку можна вести зі швидкістю до 270 мм/с (при соплі 0.4 мм, ширині лінії 0.4 мм та висоті шару 0.2 мм) — без необхідності вручну підбирати параметри. Усі налаштування друку вбудовано в RFID-мітку котушки, яку автоматично зчитує система подачі матеріалу AMS. Філамент сумісний з AMS, AMS 2 Pro, AMS HT та AMS lite.

Палітра включає 31 відтінок — переважно м'які, приглушені тони, які органічно поєднуються з матовою фактурою. Матеріал підходить для використання з охолоджувальними та PEI-платформами (Smooth, Textured, 3D Effect, Cool Plate SuperTack), а також із соплами будь-якого розміру та матеріалу.

Перед друком рекомендується просушити філамент: у конвекційній сушарці — 50°C протягом 8 годин, в AMS 2 Pro або AMS HT — 55°C 8 годин, на столику принтера X1 — 60–70°C протягом 12 годин. Реффіл (без котушки) потребує сумісної котушки для встановлення — наприклад, Bambu Reusable Spool.]]></description>
    <keywords>PLA матовий філамент, Bambu Lab філамент, філамент для 3D принтера 1.75мм, PLA matte 1кг, пластик для 3D друку, філамент AMS сумісний, матовий пластик 3D</keywords>
    <param name="Матеріал">PLA</param>
    <param name="Тип поверхні">Матова</param>
    <param name="Діаметр нитки">1.75 мм ± 0.03 мм</param>
    <param name="Вага котушки">1 кг</param>
    <param name="Кількість кольорів">31</param>
    <param name="Максимальна швидкість друку">до 270 мм/с (сопло 0.4 мм, шар 0.2 мм)</param>
    <param name="Сумісність з AMS">AMS, AMS 2 Pro, AMS HT, AMS lite</param>
    <param name="Сумісні платформи">Cool Plate SuperTack, Smooth PEI Plate, Textured PEI Plate, 3D Effect Plate</param>
    <param name="Сопло">Будь-який розмір та матеріал</param>
    <param name="RFID">Так — параметри друку вбудовано в мітку</param>
    <param name="Біорозкладність">Так</param>
    <param name="Умови сушіння">50°C / 8 год (сушарка); 55°C / 8 год (AMS 2 Pro, AMS HT); 60–70°C / 12 год (столик X1)</param>
    <param name="Тип пакування">Філамент із котушкою або реффіл (без котушки)</param>
    <param name="Бренд">Bambu Lab</param>
  </offer>
  <offer id="1784144374157" available="false">
    <price>0</price>
    <currencyId>UAH</currencyId>
    <categoryId>138105402</categoryId>
    <name>PLA CMYK Lithophane Bundle Bambu Lab 4x1кг (Cyan/Magenta/Yellow/White)</name>
    <description><![CDATA[Набір філаментів PLA для кольорових літофаній із підтримкою AMS — чотири котушки по 1 кг у кольорах CMYK для створення реалістичних 3D-зображень з підсвічуванням.

PLA CMYK Lithophane Bundle від Bambu Lab — це спеціально підібраний комплект філаментів для друку кольорових літофаній на 3D-принтері з системою автоматичної подачі матеріалу AMS. До набору входять чотири котушки по 1 кг: Cyan (#0086D6), Magenta (#EC008C), Yellow (#F4EE2A) та Jade White (#FFFFFF) — кольори, що відтворюють широкий спектр відтінків зображень методом CMYK.

Процес створення літофанії простий: завантажте зображення JPG на сервіс Lithophane Maker, згенеруйте STL-файл, налаштуйте проєкт у Bambu Studio, завантажте філаменти у відповідні слоти AMS — і принтер зробить усе решту. Результат — об'ємна 3D-панель, яка розкриває всі кольори при підсвічуванні.

Для досягнення найкращої якості рекомендується використовувати сопло діаметром 0,2 мм або 0,4 мм і висоту шару від 0,08 до 0,12 мм. Температура підігрівного столу 45–50°C мінімізує деформацію під час друку. Сумісність підтверджено з платформами Bambu Cool Plate SuperTack, Smooth PEI та Textured PEI.

Набір підходить для будь-яких принтерів Bambu Lab, оснащених AMS. Опціонально до комплекту можна додати LED-підсвічування Bambu CMYK Backlight Board, яке робить готову літофанію ще більш виразною та ефектною.

Цей філамент PLA для літофаній — чудове рішення для подарунків, декору та творчих 3D-проєктів. Якщо ви шукаєте набір для кольорового 3D-друку з фотореалістичним результатом, CMYK Lithophane Bundle від Bambu Lab стане саме тим, що потрібно.]]></description>
    <keywords>PLA філамент для літофаній, CMYK lithophane Bambu Lab, набір філаментів для 3D друку, кольорова літофанія PLA, філамент Bambu Lab AMS, 3D філамент CMYK, PLA для літофанії купити</keywords>
    <param name="Бренд">Bambu Lab</param>
    <param name="Матеріал">PLA</param>
    <param name="Кількість котушок">4</param>
    <param name="Вага кожної котушки">1 кг</param>
    <param name="Загальна вага філаменту">4 кг</param>
    <param name="Кольори">Cyan (#0086D6), Magenta (#EC008C), Yellow (#F4EE2A), Jade White (#FFFFFF)</param>
    <param name="Тип котушки">Filament with spool</param>
    <param name="Рекомендований діаметр сопла">0,2 мм або 0,4 мм</param>
    <param name="Рекомендована висота шару">0,08–0,12 мм</param>
    <param name="Температура підігрівного столу">45–50°C</param>
    <param name="Сумісні платформи">Bambu Cool Plate SuperTack, Smooth PEI Plate, Textured PEI Plate, Dual-Texture PEI Plate</param>
    <param name="Призначення">Друк кольорових літофаній (CMYK)</param>
    <param name="Сумісність">Принтери Bambu Lab з AMS</param>
  </offer>
    </offers>
  </shop>
</yml_catalog>
