<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE yml_catalog SYSTEM "shops.dtd">
<yml_catalog date="2026-07-16 11:14">
  <shop>
    <name>TovarProk</name>
    <company>TovarProk</company>
    <url>https://duonip.com.ua/</url>
    <currencies>
      <currency id="UAH" rate="1"/>
    </currencies>
    <categories>
    <category id="155319267" parentId="155319266">Filament</category>
    <category id="155319266" parentId="155319264">Для 3D принтера</category>
    <category id="155319265" parentId="155319264">Кабели и разъемы</category>
    <category id="155319264" parentId="122490213">Корневая группа</category>
    <category id="149702833" parentId="122490213">Кабели и разъемы</category>
    <category id="145253607" parentId="122490213">BYD Song Plus</category>
    <category id="138105783" parentId="124732986">Bambu Lab</category>
    <category id="138105402" parentId="124732986">Filament</category>
    <category id="124751490" parentId="122490213">3D Print</category>
    <category id="124732986" parentId="122490213">Для 3D принтера</category>
    <category id="124327452" parentId="122490213">Для Котиків</category>
    <category id="124325838" parentId="122490213">Для Дому та Побуту</category>
    <category id="124325833" parentId="122490213">Авто Товари</category>
    <category id="124325713" parentId="122490213">Монети та Банкноти</category>
    <category id="122490213">Корневая группа</category>
    </categories>
    <offers>
  <offer id="1784144444158" available="false">
    <price>88.45</price>
    <currencyId>UAH</currencyId>
    <categoryId>138105402</categoryId>
    <name>BIQU CMYK Lithophane PLA філамент 4 кольори 1кг для 3D друку літофаній</name>
    <description><![CDATA[<p>Набір із 4 котушок PLA філаменту (Cyan, Magenta, Yellow, White) від BIQU, спеціально розроблений для повнокольорового 3D друку літофаній із яскравою передачею кольорів.</p><p>BIQU CMYK Lithophane Bundle — це комплект із чотирьох котушок PLA філаменту, призначений для створення повнокольорових літофаній на FDM 3D принтерах. До набору входять кольори: блакитний (Cyan), малиновий (Magenta), жовтий (Yellow) та білий (White). Загальна вага — 4 кг (по 1 кг кожна котушка).</p><p>Філамент має рівномірну пігментацію та оптимізовану прозорість, що забезпечує плавні кольорові переходи при пошаровому друку. Завдяки правильному розсіюванню світла готові літофанії виглядають яскраво і чітко без засвіток чи смуг — при підсвічуванні зображення передається природно і деталізовано.</p><p>Набір сумісний із більшістю популярних FDM принтерів: Bambu Lab, Creality, Anycubic, Snapmaker та інших. Діаметр нитки — 1,75 мм із допуском ±0,03 мм, температура друку — 200–240°C, стіл — 25–60°C, швидкість друку — 30–600 мм/с. Матеріал PLA є біорозкладним, тому безпечний у використанні.</p><p>Цей комплект чудово підходить для новачків у 3D друку літофаній: філамент подається рівномірно без засмічень і не потребує складного налаштування. Одного набору вистачає для повноцінної роботи з повнокольоровими проєктами — портрети тварин, репродукції картин, сімейні фото у форматі 3D світлового мистецтва.</p><p>PLA CMYK філамент від BIQU — практичний вибір для тих, хто займається 3D друком літофаній і хоче отримати якісний результат без зайвих витрат часу на підбір сумісних матеріалів.</p><p><strong>Характеристики:</strong></p><ul><li>Бренд: BIQU</li><li>Артикул: 1060000858(cz)</li><li>Матеріал: PLA</li><li>Кількість котушок у наборі: 4</li><li>Кольори: Cyan (блакитний), Magenta (малиновий), Yellow (жовтий), White (білий)</li><li>Вага однієї котушки: 1 кг</li><li>Загальна вага набору: 4 кг</li><li>Діаметр філаменту: 1,75 мм ±0,03 мм</li><li>Температура друку: 200–240°C</li><li>Температура столу: 25–60°C</li><li>Швидкість друку: 30–600 мм/с</li><li>Призначення: Повнокольоровий друк літофаній</li><li>Сумісність: 90% FDM принтерів: Bambu Lab, Creality, Anycubic, Snapmaker та ін.</li><li>Екологічність: Біорозкладний PLA матеріал</li></ul>]]></description>
    <keywords>PLA філамент для літофаній, CMYK філамент 3D друк, BIQU філамент набір, повнокольоровий філамент PLA, філамент для Bambu Lab, 3D літофанія філамент, PLA 1.75 мм набір кольорів</keywords>
    <param name="Бренд">BIQU</param>
    <param name="Артикул">1060000858(cz)</param>
    <param name="Матеріал">PLA</param>
    <param name="Кількість котушок у наборі">4</param>
    <param name="Кольори">Cyan (блакитний), Magenta (малиновий), Yellow (жовтий), White (білий)</param>
    <param name="Вага однієї котушки">1 кг</param>
    <param name="Загальна вага набору">4 кг</param>
    <param name="Діаметр філаменту">1,75 мм ±0,03 мм</param>
    <param name="Температура друку">200–240°C</param>
    <param name="Температура столу">25–60°C</param>
    <param name="Швидкість друку">30–600 мм/с</param>
    <param name="Призначення">Повнокольоровий друк літофаній</param>
    <param name="Сумісність">90% FDM принтерів: Bambu Lab, Creality, Anycubic, Snapmaker та ін.</param>
    <param name="Екологічність">Біорозкладний PLA матеріал</param>
  </offer>
  <offer id="1784144583186" available="false">
    <price>88.45</price>
    <currencyId>UAH</currencyId>
    <categoryId>138105402</categoryId>
    <name>BIQU CMYK PLA філамент набір 4 кольори для літофанів 1кг/котушка</name>
    <description><![CDATA[<p>Набір із 4 котушок PLA-філаменту (Cyan, Magenta, Yellow, White) від BIQU, спеціально розроблений для повнокольорового друку літофанів на більшості FDM-принтерів.</p><p>BIQU CMYK Lithophane Bundle — це комплект із чотирьох котушок PLA-філаменту, створений спеціально для виготовлення кольорових літофанів. До набору входять чотири кольори: Cyan (блакитний), Magenta (малиновий), Yellow (жовтий) та White (білий). Завдяки такому поєднанню можна отримати повний спектр кольорів при друку ілюмінованих 3D-зображень.</p><p>Філамент має рівномірне розсіювання світла та плавні кольорові переходи при нашаруванні. Спеціально підібраний рівень прозорості матеріалу дозволяє отримати насичені, точні кольори без засвічених плям і смуг при підсвічуванні готового виробу ззаду.</p><p>Набір підходить для друку на 90% поширених FDM-принтерів — Bambu Lab, Creality, Anycubic, Snapmaker та інших. Діаметр нитки 1,75 мм із допуском ±0,03 мм, температура друку 200–240°C, температура столу 25–60°C, швидкість друку 30–600 мм/с. Кожна котушка важить 1 кг нетто.</p><p>Матеріал виготовлений із біорозкладного PLA, що робить його безпечним для використання вдома. Завдяки стабільній подачі та відсутності засмічень навіть новачки в 3D-друці зможуть розпочати роботу без додаткових налаштувань.</p><p>Цей набір філаменту для літофанів ідеально підійде для створення портретів домашніх улюбленців, сімейних фотографій у вигляді 3D-світлових картин або репродукцій художніх творів. Один комплект із чотирьох котушок повністю забезпечує все необхідне для повнокольорового літофан-друку.</p><p><strong>Характеристики:</strong></p><ul><li>Бренд: BIQU</li><li>Модель/Артикул: CMYK Lithophane Bundle / 1060000858</li><li>Кількість котушок у наборі: 4</li><li>Кольори: Cyan, Magenta, Yellow, White</li><li>Матеріал: PLA (біорозкладний)</li><li>Діаметр філаменту: 1,75 мм ±0,03 мм</li><li>Вага нетто (1 котушка): 1 кг</li><li>Температура друку: 200–240°C</li><li>Температура столу: 25–60°C</li><li>Швидкість друку: 30–600 мм/с</li><li>Сумісність: 90% FDM-принтерів: Bambu Lab, Creality, Anycubic, Snapmaker та інші</li><li>Призначення: Повнокольоровий друк літофанів</li></ul>]]></description>
    <keywords>PLA філамент для літофанів, BIQU CMYK філамент набір, 4 кольори PLA для 3D друку, літофан філамент Bambu Lab, повнокольоровий 3D філамент, філамент для літофанів 1.75мм, CMYK PLA 3D принтер</keywords>
    <param name="Бренд">BIQU</param>
    <param name="Модель/Артикул">CMYK Lithophane Bundle / 1060000858</param>
    <param name="Кількість котушок у наборі">4</param>
    <param name="Кольори">Cyan, Magenta, Yellow, White</param>
    <param name="Матеріал">PLA (біорозкладний)</param>
    <param name="Діаметр філаменту">1,75 мм ±0,03 мм</param>
    <param name="Вага нетто (1 котушка)">1 кг</param>
    <param name="Температура друку">200–240°C</param>
    <param name="Температура столу">25–60°C</param>
    <param name="Швидкість друку">30–600 мм/с</param>
    <param name="Сумісність">90% FDM-принтерів: Bambu Lab, Creality, Anycubic, Snapmaker та інші</param>
    <param name="Призначення">Повнокольоровий друк літофанів</param>
  </offer>
    </offers>
  </shop>
</yml_catalog>
