<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE yml_catalog SYSTEM "shops.dtd">
<yml_catalog date="2026-07-15 22:13">
  <shop>
    <name>TovarProk</name>
    <company>TovarProk</company>
    <url>https://duonip.com.ua/</url>
    <currencies>
      <currency id="UAH" rate="1"/>
    </currencies>
    <categories>
    <category id="149702833" parentId="122490213">Кабели и разъемы</category>
    <category id="145253607" parentId="122490213">BYD Song Plus</category>
    <category id="138105783" parentId="124732986">Bambu Lab</category>
    <category id="138105402" parentId="124732986">Filament</category>
    <category id="124751490" parentId="122490213">3D Print</category>
    <category id="124732986" parentId="122490213">Для 3D принтера</category>
    <category id="124327452" parentId="122490213">Для Котиків</category>
    <category id="124325838" parentId="122490213">Для Дому та Побуту</category>
    <category id="124325833" parentId="122490213">Авто Товари</category>
    <category id="124325713" parentId="122490213">Монети та Банкноти</category>
    <category id="122490213">Корневая группа</category>
    </categories>
    <offers>
  <offer id="1784140985582" available="true">
    <price>10.0</price>
    <currencyId>UAH</currencyId>
    <categoryId>138105402</categoryId>
    <name>Філамент PETG Creality 1.75 мм 1 кг чорний для FDM 3D-друку</name>
    <description><![CDATA[PETG-філамент Creality вагою 1 кг і діаметром 1.75 мм — надійний вибір для функціональних деталей і декоративних виробів із мінімальною усадкою та стабільним друком.

Філамент Creality PETG — це матеріал для FDM 3D-друку, який вдало поєднує механічну міцність і простоту роботи. Завдяки низькій усадці під час охолодження деталі виходять точними за розмірами, без викривлень і тріщин, навіть якщо принтер не має закритого корпусу.

Матеріал добре підходить як для побутових предметів, так і для інженерних застосувань. Корпуси електроніки, кріплення, контейнери, декоративні елементи та іграшки — PETG впорається з усіма цими завданнями завдяки хорошій ударостійкості та стійкості до вологи. Поверхня готових виробів виходить з приємним глянцевим ефектом.

Друку з цим філаментом не заважає різкий запах: PETG виділяє значно менше летких речовин, ніж ABS, тому працювати з ним комфортно навіть у погано провітрюваному приміщенні. Намотка на котушці рівномірна — матеріал подається без перехльостів і забивання сопла.

Філамент сумісний із більшістю FDM-принтерів під нитку 1.75 мм. Рекомендована температура друку — 220–250 °C, стола — 45–80 °C, швидкість — 30–150 мм/с. Довжина нитки на котушці складає приблизно 330 метрів.

Котушка вагою 1 кг (без упаковки) у чорному кольорі — практичний запас для тривалої роботи без частих замін матеріалу. Виробник — Creality, Китай.]]></description>
    <keywords>PETG філамент, пластик для 3D принтера, Creality PETG 1.75, філамент 1 кг чорний, PETG нитка FDM, пластик для 3D друку, Creality філамент купити</keywords>
    <param name="Виробник (бренд)">Creality</param>
    <param name="Країна-виробник">Китай</param>
    <param name="Тип пластику">PETG</param>
    <param name="Діаметр нитки">1.75 мм</param>
    <param name="Вага (без упаковки)">1 кг</param>
    <param name="Довжина нитки">~330 м</param>
    <param name="Колір">Чорний</param>
    <param name="Температура друку">220–250 °C</param>
    <param name="Температура столу">45–80 °C</param>
    <param name="Рекомендована швидкість друку">30–150 мм/с</param>
    <param name="Технологія друку">FDM (Fused Deposition Modeling)</param>
    <param name="Призначення">Універсальний та інженерний 3D-друк</param>
    <param name="Розміри товару (без упаковки)">65 × 200 × 200 мм</param>
  </offer>
  <offer id="1784142797779" available="false">
    <price>800</price>
    <currencyId>UAH</currencyId>
    <categoryId>138105402</categoryId>
    <name>PETG філамент Мультікам 1.75 мм 1.0 кг Techfil (Україна)</name>
    <description><![CDATA[PETG нитка для 3D-друку з камуфляжним паттерном Multicam — колір формується безпосередньо в процесі екструзії, без фарбування. Виготовлена з португальської сировини Selenis Bondz GG074.

PETG філамент Techfil з паттерном Multicam — це матеріал для FDM-друку, у якому камуфляжне забарвлення є частиною самої нитки. Відтінки беж, зелений і коричневий розподіляються вздовж нитки хаотично завдяки багатокомпонентному мастербатчу, тому жоден надрукований виріб не повторює інший візуально.

Матеріал виготовлено на основі сировини Selenis Bondz GG074 виробництва Португалії. Діаметр нитки — 1,75 мм з допуском ±0,05 мм, щільність — 1,29 г/см³, температура склування Tg — 80°C. Матеріал має харчовий допуск за EU Reg 10/2011, що розширює сферу застосування.

Найбільш затребуваний для виготовлення зовнішніх елементів дронів і БПЛА — кришок відсіків, рамок і кожухів — де PETG забезпечує поглинання вібрацій, а камуфляжний колір не потребує додаткового фарбування. Також використовується для тактичних кріплень, адаптерів, мисливських аксесуарів та польових захисних корпусів для електроніки.

Рекомендовані параметри друку: температура сопла 240–270°C, стіл 60–80°C, швидкість 40–150 мм/с, обдув 0–40%. Для чіткішого розподілу кольорів у паттерні оптимальна швидкість 40–60 мм/с; на вищих швидкостях (80–120 мм/с) ефект стає більш розмитим і злитим. Закрита камера необов'язкова.

Катушка вагою 1 кг підходить для широкого кола задач — від прототипування до готових виробів, що використовуються в польових умовах. Виробник — українська компанія Techfil.]]></description>
    <keywords>PETG філамент мультикам, нитка для 3D принтера камуфляж, PETG 1.75 мм Techfil, філамент для дрона, PETG multicam Україна, 3D нитка тактична, PETG 1 кг купити</keywords>
    <param name="Виробник">TECHFIL</param>
    <param name="Країна виробник">Україна</param>
    <param name="Матеріал">PETG</param>
    <param name="Метод друку">Моделювання методом наплавлення (FDM)</param>
    <param name="Колір">Зелений (Мультікам / Multicam)</param>
    <param name="Діаметр нитки">1.75 мм ±0.05 мм</param>
    <param name="Вага">1 кг</param>
    <param name="Сировина">Selenis Bondz GG074 (Португалія)</param>
    <param name="Tg (ASTM D3418)">80°C</param>
    <param name="Щільність (ASTM D-792)">1.29 г/см³</param>
    <param name="Харчовий допуск">EU Reg 10/2011</param>
    <param name="Температура сопла">240–270°C</param>
    <param name="Температура столу">60–80°C</param>
    <param name="Швидкість друку">40–150 мм/с</param>
    <param name="Обдув">0–40%</param>
    <param name="Закрита камера">Не обов'язково</param>
  </offer>
    </offers>
  </shop>
</yml_catalog>
