<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE yml_catalog SYSTEM "shops.dtd">
<yml_catalog date="2026-07-16 20:55">
  <shop>
    <name>TovarProk</name>
    <company>TovarProk</company>
    <url>https://duonip.com.ua/</url>
    <currencies>
      <currency id="UAH" rate="1"/>
    </currencies>
    <categories>
    <category id="155319267" parentId="155319266">Filament</category>
    <category id="155319266" parentId="155319264">Для 3D принтера</category>
    <category id="155319265" parentId="155319264">Кабели и разъемы</category>
    <category id="155319264" parentId="122490213">Корневая группа</category>
    <category id="149702833" parentId="122490213">Кабели и разъемы</category>
    <category id="145253607" parentId="122490213">BYD Song Plus</category>
    <category id="138105783" parentId="124732986">Bambu Lab</category>
    <category id="138105402" parentId="124732986">Filament</category>
    <category id="124751490" parentId="122490213">3D Print</category>
    <category id="124732986" parentId="122490213">Для 3D принтера</category>
    <category id="124327452" parentId="122490213">Для Котиків</category>
    <category id="124325838" parentId="122490213">Для Дому та Побуту</category>
    <category id="124325833" parentId="122490213">Авто Товари</category>
    <category id="124325713" parentId="122490213">Монети та Банкноти</category>
    <category id="122490213">Корневая группа</category>
    </categories>
    <offers>
  <offer id="1784189853261" available="false">
    <price>905</price>
    <currencyId>UAH</currencyId>
    <categoryId>124732986</categoryId>
    <name>Хотенд CHC-V6 24В 60Вт для VORON 2.4 і Prusa</name>
    <description><![CDATA[<p>Високоточний хотенд для 3D-принтерів з підтримкою температур до 320°C. Сумісний з VORON 2.4, Prusa та подібними системами, забезпечує стабільну екструзію різних філаментів.</p><p>Хотенд CHC-V6 — це надійний компонент екструзійної системи 3D-принтера, розроблений для тих, хто цінує якість друку та стійкість обладнання. Завдяки компактній конструкції та малій вазі на каретці, він мінімізує вібрації та підвищує точність друку, особливо при роботі з тонкими деталями.</p><p>Основна сила цього хотенда полягає в його здатності стабільно нагріватися та утримувати задану температуру в діапазоні до 320°C. Це дозволяє працювати з широким спектром матеріалів — від класичного PLA до високотемпературних композитів на основі нейлону, PETG та ABS. Геометрія гарячого блоку з великим діаметром сопла сприяє підвищеній екструзії матеріалу, що скорочує час друку без втрати якості поверхні.</p><p>Хотенд易 збирається та розбирається, що робить його обслуговування простим і доступним навіть для початківців. Універсальність монтування дозволяє установити його на VORON 2.4, Prusa MK3S+ та інші конструкції FDM-принтерів зі схожою архітектурою. Живлення 24В та потужність 60Вт забезпечують ефективний нагрів без перевантаження електроніки принтера.</p><p><strong>Характеристики:</strong></p><ul><li>Модель хотенда: CHC-V6</li><li>Напруга живлення: 24В</li><li>Потужність: 60Вт</li><li>Максимальна температура: 320°C</li><li>Сумісність: VORON 2.4, Prusa та подібні системи</li><li>Підтримувані матеріали: PLA, ABS, PETG, нейлон та інші</li><li>Артикул: 08197</li><li>Наявність: 20 шт.</li></ul>]]></description>
    <keywords>хотенд для 3D принтера, CHC-V6 24В 60Вт, хотенд VORON 2.4, хотенд Prusa, екструдер 3D принтер, хотенд з керамічним нагрівачем, компоненти FDM принтера, гарячий блок екструзії, хотенд високої температури, запасні частини 3D принтера</keywords>
    <param name="Модель хотенда">CHC-V6</param>
    <param name="Напруга живлення">24В</param>
    <param name="Потужність">60Вт</param>
    <param name="Максимальна температура">320°C</param>
    <param name="Сумісність">VORON 2.4, Prusa та подібні системи</param>
    <param name="Підтримувані матеріали">PLA, ABS, PETG, нейлон та інші</param>
    <param name="Артикул">08197</param>
    <param name="Наявність">20 шт.</param>
  </offer>
  <offer id="1784189918412" available="false">
    <price>402</price>
    <currencyId>UAH</currencyId>
    <categoryId>155319266</categoryId>
    <name>Хотенд у зборі для 3D принтера Anycubic Kobra 2/Pro/Plus/Neo з чохлом</name>
    <description><![CDATA[<p>Змінний хотенд в повній комплектації для серії 3D принтерів Anycubic Kobra 2. Поставляється з силіконовим теплоізоляційним чохлом для стабільної роботи екструдера.</p><p>Це повнофункціональний хотенд призначений для заміни у 3D принтерах серії Anycubic Kobra 2, включаючи моделі Kobra 2 Pro, Plus та Neo. Товар поставляється вже в зборі — без необхідності додаткового монтажу та налаштування деталей перед використанням.</p><p>В комплекті передбачений якісний силіконовий чохол, який забезпечує теплоізоляцію екструдера під час друку. Це допомагає підтримувати стабільну температуру в гарячій зоні, що важливо для якісного формування матеріалу та уникнення розтоплювання пластику в неправильному місці.</p><p>Хотенд придатний для роботи зі стандартним FDM філаментом різних типів — від звичайного PLA до більш складних матеріалів. Артикул товару 06-07 дозволяє точно ідентифікувати запчастину при замовленні заміни чи запасної частини для вашого принтера.</p><p>Залишається в наявності і готовий до негайного відправлення. Рекомендується для користувачів, чиї хотенди потребують заміни або для тих, хто прагне мати запасну частину для надійної роботи 3D принтера.</p><p><strong>Характеристики:</strong></p><ul><li>Сумісність: Anycubic Kobra 2, Kobra 2 Pro, Kobra 2 Plus, Kobra 2 Neo</li><li>Комплектація: Хотенд у зборі, силіконовий чохол</li><li>Артикул: 06-07</li><li>Призначення: Змінна частина для 3D принтера</li><li>Статус наявності: Є в наявності</li></ul>]]></description>
    <keywords>хотенд Anycubic Kobra 2, екструдер для 3D принтера, запчастини 3D принтера, хотенд з чохлом, Anycubic Kobra 2 Pro запчастини, змінний хотенд, комплект екструдера, Анікубик Кобра, теплоізоляційний чохол хотенду, FDM принтер запчастини, хотенд для FDM, Kobra Neo хотенд, аксесуари для 3D друку</keywords>
    <param name="Сумісність">Anycubic Kobra 2, Kobra 2 Pro, Kobra 2 Plus, Kobra 2 Neo</param>
    <param name="Комплектація">Хотенд у зборі, силіконовий чохол</param>
    <param name="Артикул">06-07</param>
    <param name="Призначення">Змінна частина для 3D принтера</param>
    <param name="Статус наявності">Є в наявності</param>
  </offer>
    </offers>
  </shop>
</yml_catalog>
